---
title: "Music"
slug: Music
date: 2022-05-25T23:21:10+08:00
draft: true
---

## 简介

[Forwarded from 链接收藏]
🖥 #网址 #影音 #免费音乐
趣乐兔音乐下载 
https://funletu.com/music/
音乐直链搜索 -  刘志进实验室
https://music.liuzhijin.cn/
全网音乐免费下载
https://www.769sc.com/
全网音乐免费下载
https://music.sonimei.cn/
煎饼搜音乐下载网
https://www.jbsou.cn/
天天静听
http://47.112.23.238/music
无损音乐下载
http://music.y444.cn/#/
天天静听
http://47.112.23.238/
netease-music
https://netease-music.fe-mm.com
音乐免费下载
http://www.gequdaquan.net/gqss/
postudy
https://song.postudy.cn/#/music/playlist
MKOnlinePlayer v2.4
https://www.xcbkb.com/music/
postudy
https://song.postudy.cn/#/music/toplist
无名音乐
https://thewind.xyz/
MusicEnc
https://www.musicenc.com/
Tonzhon Lite
http://lite.tonzhon.com/
音乐解锁
http://unlock.musictool.top/
MergeMusic
https://flwfdd.github.io/MergeMusic/#/
音乐下载器
http://music.vaiwan.com/

### 相关链接

## 使用教程

一些个比较详细的教程

## 小编吐槽

@stark

stark 的想法

@royse

royse 的想法

## 附录

### Reference

参考的文章 1

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

